2盒 thx!

日日fb都見到

屌廢老低智商乜都搶
自己就瘋狂留言廿幾個fb page

3盒THX

打幾隻字 好過落去排隊搶 結果又唔到嘅
2盒thx

利申就黎用哂

4盒 thx!

2盒thx

2 boxes thanks

2盒，感謝你辛苦你

2 盒 THX